[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

繼上次Reddit有”鬼佬”有文宣idea之後
今次有個鬼佬建議我地用阿里巴巴輸出革命去內地

我quote佢原話(原文係幾乎零標點所以為左大家睇得舒服啲，我加左)：
“Here's an idea: Alibaba is accessible to those in the West, and all or largely the bulk of the factories are in China. Why not start a campaign where the hongkongers send pro-democracy videos and photos of the truth to the people on Alibaba in China as a proxy communication?”
“Alibaba is not a social media platform, it is a wholesale platform and when you place a quote for an item, you can receive thousands of replies from warehouses in China. Then you can reply to all with messages and videos and memes that are pro Hong Kong, that artificial intelligence cannot read.”
簡單啲就係我地每人開個阿里巴巴account，放一啲批發商品上去，比大陸工廠接job。當佢地message我地就係咁send香港既野過去，輸出革命。
點解要用阿里巴巴？
因為佢係內地同外國都上到既非社交媒體，放嘢上去唔會被ban。Facebook twitter ig tg內地翻牆，微博微信抖陰小紅書又一定會ban，但用阿里巴巴就唔會！

係，雖然呃班商佬好似好衰咁，但我地咩都要試下。

我問佢整個account易唔易？佢話佢兩分鐘搞掂

阿里巴巴網：

各位巴絲點睇？

另外，佢話CNN同MSNBC係紅媒，有好多人見到佢地出既article，係咁話香港人贏左，大家要去闢謠

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

7/9機場更新 求求大家

幾有創意

樓主試左未

手足代po
科技尼啲野我太差 睇下有冇人識搞

高招

未試，但鄰國好多野都要實名認證，要留意下手

鬼佬真心多橋
但你呃佢，佢願意睇嗎，就算睇都唔會share，建議要整多重包裝，例如紅包、假新聞、甚至病毒式傳播

push

點解冇人推